經歷咗成日 有少少說話想分享

大家好，我係添美道前線巴打，感激在場一同戰鬥嘅巴絲，亦好想多謝夏慤道巴絲幫我哋嗌加油，隔成條街都聽到

首先，啱啱到步應該係六點幾左右，指揮係有d 混亂，不過係可以理解。物資方面大家都好守望相助，有咩需要都會有巴絲儘快提供俾我哋前線，嗌咗半個幾鐘「撤回立法、林鄭可恥」

然後想在場絲打受我一拜 真係估唔到前線男女比例係做到55 或者女更高 加上不停聽到絲打向後叫「女仔都企咁前，男仔係後面做乜」，有啲慚愧。

再者，其實我知有好多後生仔女係第一次參加呢啲大型集會，驚其實無可厚非。但係想提提後排，希望你哋退後嘅時候多多留意返前面，唔好一味向後，令到前排好無安全感，因為我哋前排俾狗捉，係靠你地拉住 同埋啲狗見我哋得返前排，又會得寸進尺。希望後排好好穩住，大家嘅角色一樣咁重要！

我愛連登，我愛香港！🇭🇰

同埋唔好再扔水樽、頭盔等等，人地full gear 你扔呢啲係多餘，仲要俾佢入到位扔返tear gas 過嚟百害而無一利

今日大家都好清楚睇到政府立場，由高銀撻訂，到張建宗出黎講野，再到盧偉聰出黎靠嚇。其實政府一早擺好哂姿態，我地香港人已經做左要做既事。

只可以講政府既策略好好，由訂立警察薪酬水平（比任何紀律部隊都高），到培訓再到概念灌輸，今日政府得到既唔係一朝一夕既事。

只可恨警察成為政府既武器，滿手鮮血而不自知。香港亦正式開始左政制，法制上內地化既第一步。希望大家唔好再作無謂既犧牲，此處不留人，自有留人處。

共勉之。

上一次喊係屋企人做手術，估唔到今次係為香港已流（唔係因為tear gas）